大家勿灰機，一起身冇曬d行動post同發夢ppst，屬正常情況

大家一起身打開連登，有冇發現到熱門有好多垃圾post呢，有唔少手足都因為咁而灰曬機，覺得香港人三分鐘熱度但係心水清嘅你，有冇發覺距離朝早嘅時間愈遠，垃圾post就愈少，而正經發夢post就愈多呢

只要細心諗下，代入3毛嘅角色，就可以推斷出3毛嘅陰謀，而大家並非灰機，情況係相反致啱

係日頭，3毛人數比我地少，分化，低級紅等post會，即刻比人屌到反艇，佢地根本就好無奈

但係到凌晨就好唔同，去到凌晨3，4點大，各位手足都訓曬，而連登人流亦係最稀少嘅時候，d3毛就可以用比日頭少10倍嘅努力，將d垃圾post推上熱門，當然，佢地d post會好正經，咁就可以偽造到熱潮減退嘅假象，等到大家一起身判斷力最弱嘅時間，見到一大堆垃圾post係熱門，自然會覺得灰心氣餒，咁佢地嘅目的就達成啦

要化解其實好簡單，就係一起身各位見到垃圾post直接無視，狂推發夢，行動post，或者自己開post推，人流一多，d3毛垃圾post就會比我地洗走曬

Push

推

求621文宣....邊度有？

其實之前幾日都係

推爆佢啊，勁多唔關事既post 係熱門頭一頁

所以屈機男可以直接歸類做三毛
大是大非前仲開膠post

其實都幾晚係咁
大家要習慣每朝將d緊要post推返上黎
推返做熱門
d 3/5毛就無功而還架啦

我都打左分化撚幾晚

Oush

pish

巴打好中
推呀
灰機post廢post行開

講得岩

無灰機
團火仲喺度

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

推走啲垃圾po

push

認同

正皮

啱，直接無視飲飲食食po。3毛除左低級紅同分化，就只剩底食共柯

pish
correct analysis

Push 大家一齊集氣

其實我遊行完身體好累，加埋林鄭咁，嬲都無力嬲...
但我知道咁樣是唔得的，如果現在放棄就乜都無的了
大家頂硬上呀

清晨時份真係特別多失敗post

日頭咪又係push push push，可唔可以留d 建設性d既comment呀

冇撚有錯，星期一又係咁樣，唔理佢地就ok

樓主心事清,
推一推先

［順便整合］幫手將reddit文宣推上frontpage

我地一人一句都浸死三毛downvote comment la

觀察左幾晚
夜晚真係特別多分化post/玩膠post

Pish

唔好灰

其實係咪應該凌晨熄燈，或者限制post 野

推～一定要救返所以義士

所有

次次半夜都群魔亂舞架啦，日頭推返正常post就ok

推撚爆

推1

依個真，晚晚都勁多三毛